1) Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Метод об’єкту - це функція, яка належить певному об’єкту і може використовувати його властивості та інші методи.

2) Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Значення властивості об’єкта може бути будь-якого типу даних, який існує в JavaScript. Це може бути примітивний тип, такий як рядок, число, логічне значення, символ або null, або складний тип, такий як об’єкт, масив, функція або дата.

3) Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Це поняття означає, що об’єкт в JavaScript не зберігається як просте значення, а як посилання на місце в пам’яті, де знаходиться цей об’єкт. Таким чином, коли ми присвоюємо або передаємо об’єкт, ми фактично копіюємо його посилання, а не сам об’єкт.